fb古惑維穩招數

留意到今日個fb不斷將d上星期既post 推返上版面
目的好明顯係要沖淡尋晚發生既事

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

推一推 得閒些牙下咩至為重要

係，我都留意到

FB NEWSFEED個algorithms on9姐

Fb理撚得你內戰
睇晒新feed
所以咪出返舊feed囉
乜撚都陰謀論